我冇買，但嬲到想參戰

有咩理由唔比人買，淨係比機構吸貨?
得機構offer買入價
做市做到出晒面
有得入我會少少地入一千SH到尾，跌到0都算，你老尾

花旗銀行可以買 手續費貴 自己諗

Sofi

係咪任何人都申請到美股戶口 學生得唔得？

ok no problem 記得帶定地址證明

網上開得唔得架

得 不過要等佢批等十世 你可以試下

唔好網上開
分分鐘搞十年都未開到